尖沙咀九記我

屌你老母 啲態度衰到咁 擺明蝦我一個女仔 永久blacklist

有咩問題

態度衰 我入去比錢食野 未坐低已經閪撚到

咁你仲落單

是咪見到豬閪,所以佢就閪臉

餓

😏

收下你把口😏

真犯賤…

一睇topic仲以為你唱緊kisskisskiss

你唔覺我好風趣幽默咩

入面d呀姐平時對我態度幾好

我笑咋喎

係雞雞呀

乜黎

特登揀啲做遊客生意既舖抵你死啦
唔識食福喜咩

唔要福喜食HUNGRY KOREAN果啲囉

唔覺啊5p佬

第一次去食

咸雞黎 係好好好咸